五個日本仔，大家選邊個？

不了
我全都要

呃正評

櫻井翔